有無人公司係無肥婆

點解重密過7仔

又真係

無肥婆啲公司點運作

我公司冇 全部都係麻甩佬

你又玩鳩我啦？

公司全男班

HR同admin呢啲廢部門最多

收皮啦

吉魯Sir